香港島 九龍 新界各1day trip 你會點plan?

順便講下早午晚有咩好食😋
港島感覺最簡單 尖沙咀搭去中環 行下古蹟景點 文武廟 搭下叮叮 上山頂 落山搭番過尖沙咀

富士 香檳 同樂街

Stay 1日難左少少

正皮留個名先

香港島: 行山-> 打邊爐
九龍: 行山-> 打邊爐
新界: 行山-> 打邊爐

全部大窩口

薄扶林墳場
香港仔墳場
跑馬地墳場
鑽石山墳場
和合石

會bad trip